let questions = [
    {
        numb: 1,
        question:"Apa singkatan dari HTML?",
        answer:"C. Hyper Text Markup Language",
        options: [
            "A. Hyper Text Multiple Language",
            "B. Hyper Type Multi Language",
            "C. Hyper Text Markup Language",
            "D. Home Text Multi Language"
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "Apa singkatan dari CSS?",
        answer: "A. Cascading Style Sheet",
        options: [
            "A. Cascading Style Sheet",
            "B. Cute Style Sheet",
            "C. Computer Style Sheet",
            "D. Codehal Style Sheet"
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: "Bagaimana cara menyematkan CSS eksternal ke dalam halaman HTML?",
        answer: "B. link rel='stylesheet' href='styles.css'",
        options: [
            "A. style src='styles.css'></style",
            "B. link rel='stylesheet' href='styles.css'",
            "C. css include='styles.css'></css",
            "D. style href='styles.css'></style"
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: "Apa yang dimaksud dengan 'box model' di CSS?",
        answer: "C. Model yang mendefinisikan tata letak dan ukuran elemen-elemen HTML",
        options: [
            "A. Model tata letak elemen-elemen HTML",
            "B. Model untuk mengelola file CSS",
            "C. Model yang mendefinisikan tata letak dan ukuran elemen-elemen HTML",
            "D. Model untuk mengelola elemen CSS"
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: " Apa kegunaan media query dalam CSS?",
        answer: "D. Untuk mengatur tata letak dan tampilan halaman berdasarkan ukuran layar",
        options: [
            "A. Untuk menyematkan file media",
            "B. Untuk membuat animasi",
            "C. Untuk mengatur file css",
            "D. Untuk mengatur tata letak dan tampilan halaman berdasarkan ukuran layar"
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question: " Apa yang dimaksud dengan 'boolean' dalam pemrograman?",
        answer: "B. Sebuah tipe data yang hanya dapat memiliki dua nilai: true atau false",
        options: [
            "A. Sebuah jenis data yang mewakili angka desimal",
            "B. Sebuah tipe data yang hanya dapat memiliki dua nilai: true atau false",
            "C. Sebuah tag HTML",
            "D. Sebuah fungsi CSS",
        ]
    },
    {
        numb: 7,
        question: " Bagaimana cara mendeklarasikan variabel di JavaScript?",
        answer: "B. let myVar;",
        options: [
            "A. var myVar;",
            "B. let myVar;",
            "C. variable myVar;",
            "D. let myVar()",
        ]
    },
    {
        numb: 8,
        question: " Apa fungsi dari tag <div> di HTML?",
        answer: "C. Mengelompokkan elemen-elemen HTML",
        options: [
            "A. Membuat teks berjalan",
            "B. Menyisipkan gambar",
            "C. Mengelompokkan elemen-elemen HTML",
            "D. Membuat hyperlink",
        ]
    },
    {
        numb: 9,
        question: " Apa fungsi dari properti 'position' di CSS?",
        answer: "A. Mengatur tata letak elemen",
        options: [
            "A. Mengatur tata letak elemen",
            "B. Mengubah warna latar belakang",
            "C. Mengatur font teks",
            "D. Mengubah ukuran elemen"
        ]
    },
    {
        numb: 10,
        question: " Apa kegunaan media query dalam CSS?",
        answer: "B. Bagaimana cara memberikan komentar di CSS?",
        options: [
            "A. -- Ini adalah komentar --",
            "B. /* Ini adalah komentar */",
            "C. // Ini adalah komentar",
            "D. /!-- Ini adalah komentar --/"
        ]
    }
]